telegram: [Алексей Козлов](https://t.me/alekseika7)
## Репозиторий с описанием финального проекта модуля "СЦЕНАРИИ ДЕПЛОЯ ML-СЕРВИСОВ" курса Hard ML.

В файле `final.drawio` схема описания процессов.
Другие проекты из этой группы не содержат кода, просто иллюстрируют разбивку по репозиториям.
